{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049781",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159273?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 오페라레이크사이드펜션"
    },
    "text": "北漢江の近くに位置していたペンションは様々な水上レジャーを楽しめる人気のある場所です。各同意階数割り当ては、ランダムであり、タオルは1当たり1枚だけ提供されます。イベント客室利用時には水上レジャーが20%割引されます。一匁パッケージと無限リピートが提供されるバーベキューパッケージは10人以上の注文可能です。入室は午後3時、退室は午前11時です。マートピックアップサービスは午後8時まで利用することができます。バーベキューを希望する場合は炭とグリルを使用することができ、追加で10,000ウォンずつ決済しなければなりません。愛犬が可能であり、重量制限は7kg未満です。売店は午前8時30分から午後12時まで、飲食店は午前8時30分から午前10時まで利用可能です。多様なパッケージとサービスも提供され、予約が必要な施設もあります。駐車場は無料で利用することができるほか、野外プールも夏季に利用することができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "北漢江の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "タオルは何枚提供されますか？",
            "answer": "1当たり1枚提供されます。"
        },
        {
            "question": "イベント客室利用時には何パーセント割引されますか？",
            "answer": "20%割引されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューパッケージを注文するには最低何人以上必要ですか？",
            "answer": "10人以上注文可能です。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は午後3時、退室は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "マートピックアップサービスは何時まで利用することができますか？",
            "answer": "午後8時まで利用することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを希望する場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "炭とグリルを使用する場合、追加で10,000ウォンずつ決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "愛犬は利用可能ですか？",
            "answer": "愛犬は可能ですが、重量制限は7kg未満です。"
        },
        {
            "question": "売店と飲食店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "売店は午前8時30分から午後12時まで、飲食店は午前8時30分から午前10時まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場は無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料で利用することができます。"
        },
        {
            "question": "野外プールはどの季節に利用することができますか？",
            "answer": "野外プールは夏季に利用することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 297,
        "QA": 341
    }
}